申請入住公屋資格點解唔計全球資產？

有條冚家產支那婦大陸有三層樓收租，做緊淘寶網店，水貨代購，大陸支付寶微信支付戶口夾埋有二百萬，剛剛拎左左迎東邨，可以點做！

收集所有證據

計埋海外嫁 有心嘅唔好上網亂屌海馬 搵多啲資料金手指佢啦

可以問內地田土廳拎資料

點解唔係政府公務員去查大陸人

老房事務主任搵幾萬銀

你老味屌人唔幫你搜證

香港有樣野好撚得意
公務員人工高絕全世界

但次次有市民求助/舉報就要個客做義工